姜濤遭TVB記者會惡搞 姜濤稱馮盈盈林盛斌不需道歉：好小事！

無綫日前舉行記招介紹九大新綜藝節目，鄧智堅在活動上帶着金色假髮自稱「薑蓉」，惡搞人氣男團MIRROR成員姜濤，隨即惹來大量「姜糖」不滿。姜濤今日（27/3）現身演唱會記者會時亦有為事件作出回應：「希望大家以輕鬆心情去睇呢件事，都唔係好大件事，Artist都係為咗令人開心，所以我冇任何介意。」

身後的MIRROR成員柳應廷（Jer）笑言：「姜濤真係紅，以前我哋都模仿四大天王。」姜濤立即謙虛否認，對於有粉絲湧入馮盈盈等人的社交網留言炮轟，他亦為此激動行為致歉：「希望藉住呢件事令更加多人留意MIRROR，Fans有部分會激動啲，同大家講聲唔好意思。（有冇留意馮盈盈、Bob出Po道歉？）唔需要，好小事，未到要道歉。我都代我Fans同大家講聲唔好意思，打和。」另外，經理人花姐（黃慧君）同樣認為一眾藝人毋須就事件致歉：「其實未去到要道歉嘅，我諗每一個藝人出嚟扮嘢又好，其實都係想娛樂觀眾。」

花姐比個下台階比得好靚
女神

姜b 有班小丑幫佢蹭熱度不知幾開心

Mirror舉辦演唱會之際
竟然得到隔離台無私宣傳
實屬難得

姜一直以外對外既回應都幾得體
Respect 抵佢紅

TVB記招惡搞姜濤 花姐稱毋須道歉：好開心隔籬台留意我哋動態

經理人花姐（黃慧君）今日（27/3）現身MIRROR演唱會記招現場，她接受《香港01》訪問時指，自己沒有認真看過整段演出，但認為一眾藝人毋須就事件致歉：「其實未去到要道歉嘅，我諗每一個藝人出嚟扮嘢又好，或者做各類型嘅表演都好，其實都係想娛樂觀眾啫。可能佢哋會覺得『你扮得姜濤唔好睇』，但係我哋應該尊重每個藝人嘅表演。」

談到當中的對白，花姐認為純屬搞笑，亦指姜濤沒有為這件事感到不高興：「姜濤同我睇完都喺度笑，唔會嬲囉，因為大家都知呢啲嘢都係講笑啫，唔需要咁認真。反而我好開心，我哋留意隔籬台嘅動態，隔籬台都會留意我哋嘅動態，咁唔係更加好咩？」花姐又希望一眾「姜糖」不要太緊張，相信友台前輩都會愛錫姜濤，不需要將這件事看得太重。

以一個出道無耐既藝人黎講真係好識撈，非常大方得體

點都有人教路

姜呢下高質
又畀到下台階人哋
又得到世人讚賞

好多有人教完路都係咁臭串

可能mirror 同花姐本身都冇睇cctvb，喺之後先知覺得好小事

真

可能佢哋會覺得『你扮得姜濤唔好睇』，但係我哋應該尊重每個藝人嘅表演。」

大體得嚟又有骨

真係性格問題

+1
有人教都要肯聽
花姐姜濤都抵讚

花姐認為友台藝人沒有惡意，希望「姜糖」不要過份緊張。

呢D識玩 洗撚自己出聲咬咩

姜濤=大人
曾志偉=小人